屌，好想去農夫演唱會阿

好好睇

唱左d咩

重新找到你

Ching我有一張飛 原價 睇唔睇

呀我都想睇

睇！

去加道理大把農夫可以睇

邊撚個尼

佢上次同今次我都唔係香港 之後發誓有生之年一定要睇一次佢嘅show

Tg 傾？

我愛陸永！我愛陸永！！我愛陸永！！！

2020再開

有興趣？